%%
%% Ceci est un exemple d'utilisation de ma classe pour éditer mes convocations pour les CCF de mes BTS.
%%
%% V. Deveaux (c) 2024
%% Pour toute question, vincent.deveaux@ac-grenoble.fr
%%

%% DISCLAIMER:
%%
%% Cette classe est fournie sans prétention aucune. Elle n'est pas parfaite.
%% Je ne garantie pas qu'il n'y ait aucun bug ou problème de compatibilité.
%% Je décline toute responsabilité en cas de perte de données ou autre, 
%% supposé être causé par l'utilisation de cette classe.
%%

%% LICENCE:
%%
%% Je place ce document, ainsi que la classe TeX et sa documentation
%% sous licence WTFPL.
%%
%% Voir www.wtfpl.net pour plus de précision (ou la page wikipedia de la WTFPL)
\documentclass{convocations}

%%%%
%%%% informations sur le BTS:
%%%%
\leBTSLong{Nom Long et Complet}
\leBTSCourt{NLeC}   % acronyme
\lAnneeDEtude{1}
\laMatiereCCF{Mathématiques}


%%%%
%%%% informations sur le lycée
%%%%
\leNomCompletLycee{Lycée Polyvalent Alan Turing}
\lAdresseLycee{Blechley Park\\ Sherwood Drive\\ Milton Keynes MK3 6EB}
\laVilleLycee{Milton Keynes}
% \leTelephoneLycee{01.02.03.04.05}
%% logo du lycée. Doit se trouver dans le même dossier que le TeX.
% \leLogoLycee{logo.png}


%%%%
%%%% Proviseur
%%%%
\leNomProviseur{Wiston Chirchill}
\leGenreProviseur{M}


%%%%
%%%% Date d'envoie
%%%%
%% Si non précisé, c'est la date d'aujourd'hui
%% Format obligatoire: j/m
% \laDateCourrier{15/4}
% \lAnneeDEpreuve{2024}


%%%%
%%%% Longueurs
%%%%
% \setlength{\largeurLogo}{4cm}
% \setlength{\hauteurCaseSignature}{3cm}
% \setlength{\largeurCaseSignature}{5cm}


%%%%
%%%% Les données
%%%%
%% Elles se trouvent dans un fichier CSV
% \ajoutFichierCSV{liste-ccf.csv}

%% Elles sont insérées directement
%% Ordre des paramètres: Nom, Prenom, Genre, Date, Heure, Salle, Loge, TiersTemps
\ajoutEtudiant{Cooper}{Sheldon}{M}{07/06}{8h52}{203}{}{}
\ajoutEtudiant{Mister}{Robot}{M}{7/6}{10h00}{112}{LOGE}{}
\ajoutEtudiant{Shanon}{Claude}{M}{7/6}{8h52}{203}{}{TT}
\ajoutEtudiant{Lovelace}{Ada}{F}{7/6}{10h}{112}{LOGE}{TT}


\begin{document}

%%%%
%%%% une todo liste
%%%%
\begin{TodoListe}
\item Réserver la salle
\item Demander des comptes examen
\item Prendre copie / brouillon
\end{TodoListe}


%%%%
%%%% convocations
%%%%
\Convocations


%%%%
%%%% liste de passage pour l'administration
%%%%
\ListeAdministration


%%%%
%%%% liste d'emargement
%%%%
\ListeEmargement


\end{document}

